[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5774)

slow

大家贏大錢

隻熱狗真係走左數？

首爾入未

樓下贏錢

P牌仔我屌你老木

入波未呀屌

我

俾我中六合彩

蔚山入未

首爾穿盤未

全黑輸比p牌

1111 爆角了！

9點全上盤唔該

0:1
0:2
1:2
1:3

認住我 未來人

六合彩上啊

首2半大取消關注

射都未射過

首爾半大24

爆角未

跟唔到和尚

柏g 黃牌1.5b
一陣會唔會紅幾件

首爾無半主講唔過去

買你對家好C服

大波24

現代

現代大波24！！

1:0!!!

222

首爾！

有無手足知道無錢可以點樣攪破產

代朋友問

首2 -1 快

支持

證明無落錯藥

乜撚野首2...

首爾穿盤啦屌你老母

驚閪咩屌你 冇得輸

Asw

瞓陣先 瞓醒首爾半大收硬錢

真 無得輸
幾年前睇泰仔踢亞冠
淨係踢巴西外援diogo一個

又0.5

佢今場反底

現代入香球先

首爾穿撚硬

怕咩 轉頭1:1

倒掛救角痴撚線

cupcup

首爾半主頂實

訓多陣 上庭再叫醒你

佢出咩

中

首爾

現代乜撚野

Cls等北京派錢等到而家都未有

報到先

快啦現代

現代1.5都冇就退出

asw都成日贏啦 你估紫色大字咩

乃木條撚吊又話清萊好撚勁

你個名

蔚山>上海申花
上海申花>柏g
蔚山？柏g

佢準到咁都唔識跟 抵你輸啦

燈登登登凳

333

暗飛10K 主

大波呢

9.5b 最後召集

同一個人嚟

冇撚咗大佬彪 買唔過啦

- __-

蔚山針！

蔚山讓人球半

快撚啲入啦現代

封乜

冇跟大佬們買柏G

現袋㩒屌到咁

救你老母咩泰仔

拜多幾拜就會開到

咁快輸左100？

柏芝

-___-

1.5都冇真係退出...我屌 買乜大波

狗會仲未派錢冇得賭

尋晚到宜家你好似幾準

蔚山半場贏申花2粒 今場對柏g一球都唔入？

10蚊玩住先啦

仲有10蚊做咩唔賭？

代朋友問我朋友黑卡

柏g

分身術

白卡係呢到先係最勁

覺得柏g fg撚狗

柏芝快啦

現袋個19號廢撚到仆街，得個高字

未派無得補飛，唯有信現代

首2冇時間啦 快啦

10蚊all得

手耳撚半大

訓到r聯算 又jump

所以eason先係大蛇

泰仔果種廢

我得5蚊 一注都無

胃山零射正

廢就快手俾人入啦

蔚山淨係識鳩斬入去

冇錯

清萊cup 101

好

。

3.5b cashed

早d訓啦

有無link?

4444

首爾唔入比人入

失控

蔚山入未。。。

整夠10隻

lm

現代嗰種廢真係非言語能形容
睇嚟要斷佢

冰角得唔得

現代入波未？

收半條屍ok?

韓國仔入波未

55555555

55555

首E整多球大家開心
唔係聽日飛去首E加瀉藥落你啲泡菜

聽住a7x 等完場 個feel好正

泰仔

北京真係唔撚派

刷角唔入波算點？

刷角 呢啲咪足球

現代快入

3個鐘

10蚊可以買咩

針得

火力全開

現代！

671有live都要等 癲到

秦仔係咪未到帳快手俾人入

都話喺卡塔爾

北京仲未派

現代快啦

1.5大生命注算

狗會

胃山一粒都冇

我想要 但上場仲未派

蔚山係咪戇鳩

角大

蔚山準備同東京一樣

屌你老母泰仔迫迫迫 又唔撚攻你老母 失控

胃山0射正

現代！！！

十皮野下盤就爽啦，客冇腳中龍

中 半全大收錢

依下慰山幾危險

唔敢睇365 睇呢到算

現代一球都無

好大注？

買左咩

似贏一球

完場話你知

PUSSY 1.5 好吸引

慰山咁都唔入

胃山好波 00完場

半大啦 首爾

半4 求你

差D

66666

07,12,16,22,45,47 25

77777

彪哥冇出仲想贏

半7？

8.5 9.5細 jump

All in左國安仲未收到錢

豬左

刷多個半7真係好撚邪

同你一樣

大波收屍！

你就豬！

半7全14

入波啦仆街現代

7.5 半場cash?

半大只需一分鐘

8.5b

仲有一角等埋先完半場

屌你老母 現代入波未

六合彩 20/020 期 7 + 10 + 16 + 22 + 47 + 49 $10
(運財號碼).....痴線差少少

下場再比你

你對家好C服....

半客咁就死左

3個字fat fat

亞冠即場真係唔係一般閪

珀G NG

決定退出了...即場連1.5都冇

4個字黎

買半主冇咁嬲

躝啦

求你半7全9

0:0 ht

又放毒水

ok

屌 玩留我未

半7 識買了

一買角細就開大 你老母

半7全7

現袋贏盤可以嗎

gchi

見咁高水搏下 泰仔神救

12.5s?

有心水 即場1.5大

2隊垃圾 不了

半7全11

唔好

小注 無入球

國安幾時先捨得派

同路

半客半大都要死

已派

宜家派,等你買即場,再送返俾狗會...

狗到

最睇好大個場半場窿窿 笑死我喇

Wa 12.5b落飛？

首爾禁屌即場贏得半球, 現代果邊未中過龍即場讓半一 有無高手可以解釋下點解既

買小小
13.5b同1.5b先

黑暗兵法

你而家唔買 今晚都係送返比佢....

跟了

有 放心

我連贏成日
今晚廢事輸突
唔玩

現代讓得起咁多嗎

勿買巴xxx

現代 即場 1.5b

首耳2.5b ok?

細注主W先

咁贏緊吖嘛清。。。

下半秒入 來吧

今晚仲有咩波可以買

100開始
重新出發

有冇半7魔咒

隨便亂買 再加注no goal

thx 全黑蛇

咁快gel

半7都敢gel......

蔚山想點。。。

唔好亂gel，屌你咩

係帶領 廢事事後飛

多謝杜蛇生命注跟你條2x1 追返哂今個月輸嗰啲

半7全10

快撚入啦Sel

11點未 要等派了

半7全8ok?

混沌重心 柏g1

全9

記住那半7 全 7 的教訓
回頭走盤已封

冰左角

入佢老母啦屌

首爾NG

半7全7了 補定飛先

咁快0.5/1

到底買十皮野等收錢係咩感覺就算絕殺都贏一半

中！

現代即場客勝得唔得

咁要開始贏錢

刷角未

FC首爾(中) 2-0 清萊聯

屌你老母 首爾撚半大

首E 2:0

手耳2:0

2:0

現代入未 針埋就真係冇錢

今晚仲有冇

係米有人派

ASW終止5連敗

首E派錢點解會有人輸

正仆街首爾

朴主永未入
應該3：0

揸波蛇

上半個罰都有機入既 泰仔飛身救到

外賣仔 益多你一舖 首爾第三球

禁區頂都仲要傳...

無買了

益下馬會仔ok

首2 2.5
同春袋1.5

中間蛇你好
今晚睇啱多 車 洛辛堡

手耳 大波又有得叫下

韓國真係一個好撚尾機既國家...

首2會有

3x4跟啦

12.5s無買？半7多數全11

蔚山 望下人地護級隊首爾

大回飛 千奇唔好買

角角角角角。。。。5連啊

真係要信個盤同莊家

蔚山豬半當贏！

11.5s

半7全8岩岩gel頭個手腳會俾人屌到點

珀g fg高水

1.97>2.09

88888888

心跳下

蔚山快入

1.5b jump

打完就有8角 已經跳左下

nigga 奧出場了

冰角阿屌

蔚山一換尼加奧就買W

冰呀屌

角角角角

冇錢

有幾勁請問

幾次韓職一換出黎有波入

珀斯w？

一己之力 帶球隊反勝超過100場

派餐m嚟

未見識過半8全9？

入2粒

停左15分鐘就係俾你地入手

呢場幾角 信曬你

講起就嬲

手耳 響未

刷啊DLGH

悉尼食撚屎
唔刷角又要俾人cup

蔚山針

東京同蔚山 超高水細波

買角大買3.5大 全炒

現代肯入波未

有幾傻仔先會揀現代唔揀首爾

等我食口煙 就入波了

現代入未

食多幾口

刷啊屌你老母

買波梗係揀首都球隊
北京*首爾

6倍以上一棍珀g fg

趁地淋啦死煙剷

蛋蛋咁仆街

咪撚冰

東京去鳩咗邊

東京垃圾日本仔

IFC

東京唔係首都

滅左國

得sir hack

-4C啊

首2 2.5b！

10.5大果位 夠鐘俾你補番飛

FC首爾(中) 3-0 清萊聯

分球比蔚山啦 同國光榮

999

買200現代fg 再買100珀g fg
立於不敗之地

買撚乜野半大 好彩買埋全大補返

垃圾蔚山同東京一鳩樣咁廢
又半7全8

No goal

0:0

想入手0.5

10 10 10

撚有錢補咩 個100全黑借比佢嫁

首爾3球中

開個零比零俾佢

D攻勢好於回

跟
轟左幾k

10c

無咁橋嘅

角雨

三連啊

no goal la

舒服了

珀G送角機

連c雅

蔚山快啲入一粒先啦，輸半當贏

11.5中硬

3連!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

11c 買唔切大

3 連

冇錢買了 潛水先

笑4

10.5s想補飛都唔得

某會員先勁
次次毒水都有貨

1.5b 求你

Sad

11.5s上ifc了

現代比我輸半得唔得

某

手耳大收 買現代先

11.5b

一樣

煙神

蔚山呢隊真係賤種嚟

現代一球都冇？

現代入球大

真係主隊

珀斯！!!!!!!!!!

柏G!!!!!!

中6倍呀屌

珀斯張！

柏芝1:0

柏g fg收錢

乜撚野

cls，我屌咩

1:0 笑死

一隊東京一隊蔚山

今日可以收隊

笑死 咁樣入

買左入球大炸

覺得有1 球

似柏芝

5倍thanks god

和尚

和尚 又贏

想買 入左 媽啊

屌 同上海一樣劇本

光輝Goal

笑撚咗，咁都入

兩場即場大冷

1.5b -1 2x1 快手

真係柏G NG

下？！

幫左大家 停足15分鐘又可以入手

11.5B

狗會即場精選好波到

Nice name

馬會即場細波下盤 唔開大波上盤 馬會派人踢？

沙蛇今次有冇買了 8倍主win

你噏乜

笑撚到傻

2場即場下盤贏波 另外唔開果場開到3.5b 屌你老母狗會

狗會d 精算c 真係好勁

1.5b快 想數錢

現代抵撚死唔刷

申花劇本

有無人派錢驗腦

蔚山

輸到一蚊都冇有冇人派

正 高水

1-3現代 10 1 100

冇 冇諗過同會員一樣咁勁

加埋內幕 點輸

Lm

現代我屌你老母

我 現代一定cup

手持下盤 GEL到唔想GEL

改返個名 現代張會中

現代我屌你老母屌你老母屌你老母

呢場似和 追返球客ng

你個名居然買韓仔

亞冠呢個閪杯賽真係假到仆街

又係一上一下

斷最低水

12c

爆c了

無限角大了

中左6.2 珀G fg
依家再追反cup收多注可以嗎

珀斯張！

大哥好野

有幾戇尻先會揀現代...

好彩我有國安

13c

13c...

仲有三關

主w仲有1.5
和波啦

首爾主其他未

角大到呢

個閪龍係咪收左錢
撲落去果下縮既屌

輸死陳sir

1:3 10 1

輸波刷角都叫有啲良心

無限連角

買太早 跟唔到杜蛇水

12.5 goal
冇要到13.5

諗住輸嘅唔爭在派埋

1.19

掉個西瓜啦
好耐無見佢浮水

好彩你無買

比多1c

垃圾現代

陳sir又買咩

買咗一齊羊

陳蛇得兩個買法.....

Unibet冇得cash out 好撚弱智

唔開果場3.5b 開果2場細波+下盤高水win

手揸下盤同1.5b點輸

16c完

三格有啦。角大手腳

無上水姐係針到仆街 佢永遠贏先上水事後搶口
可想而知佢針幾撚多

屌你現代雙雄一周一柒

9倍珀斯再入第二球

咁多角 佢哭喪緊啦

呢排好多臨尾先黎爆角

現代反cup101100

8.5算

空難啦屌你老母

Gun!

讓1.5 一球都無
可以告得消委會

贏既話佢重唔上黎事後

10蚊好啦

Cashout個下安慰下自己啊嘛

抵啦

14.5b ?

1.5b有冇

得返十分鐘仲點入波，澳假勁咁多

1.31w收息

又話尼加奧好勁 點解仲未入

無了

禁區入邊仲要比.....................

現代 空難 屌你老母

珀斯張 ［+1/1.5］gel

認撚著佢！！！

同上海個場1樣72分鐘入

亞冠好鍾意玩格食格

13.5B有無人派啊，唔派會冰撚到完場嫁喎

即時有

即比你

原來改咗名

13.5 3倍cashed

14c

me

我了

澳職終於贏翻場

-2c

仆街，真係心靈2場申花同柏g都贏撚晒，仲要6,7倍up

愛隊終於贏 有咩感覺

現代同東京劇本一鳩樣 屌那星

龍都未中過

角球都撈埋

羊蛇角球都中

珀斯立即完場！

試下入多球1.5b

入波時間都一樣

有

無入球 1.34 收息

上面講左買角球係即場玩下

見到 本身都想追 不過怕撚左亞冠

好！

13.5b gel左先

現代廢撚到，唔會有波入

比多角

-2C快

😀😀

邊個笑

屌你咁都無角

叻

屌你老母蔚山現代全隊空難啦
含家產

支持 派612

1

爛袋應該有絕殺啦

邊個笑你 抄低佢地名

3.6客by入手

珀g整多球 往死裡打

3.6客 入手

珀斯竟然唔閪 澳職隊

blue ray disk

珀斯入多球

又輸

呢個報假唔洗派

6注50蚊主ng

成班on9搞亂波台 事前都jer on99 成班垃圾淨係識事後

全隊空難死

Cchi 又係斷現代一關

沙蛇我愛你

會

頂住冇角

兩條都斷現代一關

現代空難死

乃木反手的

1-1

1.5b goallllllll

No～

1:1

妖

1：1

唔會 11了

現代有無奇蹟？

我唔撚係cdrommmmm

1.5b gel

入多粒俾我輸半可以？

再中ng

現代依家先識入

主ng jump
0.5/1大 goallllll

屌你老母岩岩應該買柏g fg 買左win

1111111111111111111

柏G

話左和硬
點會放1.5主w你食

得一球有撚用啊 咪一樣針

15C

高水1.5/2 gel

1-2 秒cup

買緊柏g14倍ng，好彩

屌你老母 一係cup一係輸埋佢啦

我錯, 唔好咁

仲要爆埋1.5/2 s

再玩亞冠真係斷雙腳

屌，比你2:1未又係輸半
賤種隊，仆街死

羊蛇即場中晒

1.5b cashed

現代cup閪到，輸埋去啦7碌

補幾

頭先上海場客勝點講

大波中，有放題食

頂實 1:1

都好難講既 有d隊真係廢入唔到

亞冠 唔補飛點得

正宗賤種隊
輸盤又要入波

岩岩柏G差D

夠薑1:2

-1c

又羊

現代再入

一係刷角

快撚啲1:2

斷過關都有錢收 走地都咁正氣今日

2:1pls

冰角

我了e蛇

補3分鐘

輸到cls 刷到15c

垃圾現代，輸9埋佢

好撚蠢 應該買FG

1.5/2 全格ok?

Gel

比多球啦

東京廢囉

現代奇蹟輸半抽100，全格抽200

快入

真

點解成15c on9 ball

Me

的

GCHI

都就完先入 又話尼加奧勁 入唔到波垃圾嚟

垃圾現代 屌你老母

冰封到完

5-0

1:2

哇

CUP 撚左

1-2

cls 5:0

留馬會ac

老老豆豆 頭先第二球覺得應該要炸

16c 優勢登場

嘩屌

。。。

哇 咁都無全格

下咁樣嘔半？

1:2！！！！

屌你老尾 咁都嘔番出黎

junior~~~~

On9波

奇蹟輸半

假到

Chord

Cls

cup埋

屌2.5都有………fatfat

仲有冇奇蹟？

LM

一陣杯到穿埋個上盤

咁撚勁現代

我收返

柏g 頂唔到 啦

Fuck off

屌你老母 唔係全格咩...

60倍cls

1:3 plz

咁都1:2 最後幾多倍

1:3 ok?

柏G?????????

我10蚊執返

又中

諗住輸半

癲撚到

好在買左反cup

屌你老母一係和咗佢 一係畀全格我

現代好波啊

15倍Cup!

嘩，屌你老母，拎返條屍走

屌你老母細波咁撚樣爆

Cashed?

半場5倍....

真係好玩呢啲波 癲

我錯了

痴撚線，以後唔屌現代

紅鑽劇本

咁都嘔半格

乜撚野咁都嘔半啊

澳假半格執到了

好撚on9呢d波真係

嘩cls全格I love 現袋

收手啦現代！

Bose耳機正唔正？

好耐冇見半7全大過14

李嘉奧

有半條屍都好開心

好彩姐，都係輸半

夠薑贏埋 屌你老母

澳洲佬 廢到比人話cup就cup

班澳洲佬真係雞黎

知錯，多謝現代

我屌佢老母現代

痴撚線..2.5細波.....咁樣爆我...
-50k..唔識講乜好

亞冠果然夠假

最尾15c?

乃木中條2串一又同你地講咩....

屌 同你同親路都輸
咪撚玩啦

有咁高咩

一定個人麻哂，試過

收隊訓覺

等陣全推我愛隊

On9到咁
Cash out 唔玩啦

你跟羊蛇買左大啦

3串一再斷一關大波 爽撚到

對唔住屌錯你尼加奧

痴線 咁都唔贏錢

有冇咁撚假呀

又玩咁大

有
2倍1.5大果時已經5倍

賤種光輝妹你老母咩

呢場假到 平手 唔洗輸 好彩

韓假

cup得咁突然

班澳洲佬黎叫雞之嘛

講左好多次 賭馬好過賭波 點解我仲賭假波

最後果球係靚既一早咁踢大炒左啦

如果我地頭場無on9手殘

咁都嘔番半出黎

神奇輸半救返我條過關

補個和都要咁樣射爆

YES

買唔落手啦 兩隊踢到咁

哇大佬..唔洗咁掛 兩分鐘兩球強行開大..
咩事 真係呆左

現代真係多謝你 比返半格我

我剩係出首爾大波

今晚巴塞冇美斯冇de jong冇fati冇pique

咁重注？

澳假出到去都係要玩反CUP劇本 屌你老母咩

半場喎....都係4.25咋....

仲有角大 多謝羊巴

含家產都唔知連續幾多場買細波爆
今場咁都爆真係無撚晒野講

最後1秒輸角球一樣

+1 串左北京同首耳

屌普普通通

澳假真係澳假

尼加奧一出黎當班澳仔狗咁撚

有啊！

今晚仲有冇大蛇帶領？

仲要冇紅俾人補時杯

點解

4

這就是足球 this is a football！ 好球！

撚埋我tim

有冇都唔會買巴xxxx
我買對家收錢收到手軟了

咩事..真心呆左..買大波全場0:0... 買細波最後2分鐘連入兩球..

死都要刷多2c先cup

其實都唔係 出左半個鐘有多

調整下心情一陣抽

假撚到
成場打撚晒飛機
最尾兩分鐘美斯上身咁

有基士文仲唔夠

無嘢好講 屌你老母

真
如果買1.5B 角大都唔洗輸
好彩輸少少

杜蛇出水先再入錢

正氣尼加奧

乜撚野珀斯張

好想屌 不過而家個耳機用咗一年都冇

留左名個啲等等我 搞乜手頭上啲野再抽

有丹比利，有古天奴

最大獲係無買反cup

老老豆豆 就算我買左大波都覺第二球有越位懷疑

今晚比甲點睇

屌你老母1k 高水細波慘死
究竟點先買得中細波

都要時間儲氣既 你估蘇b 80分鐘換人咩

超超地

中我了

終於知點解d人去賭場賭
開死無怨

依到贏左89分鐘 90分鐘都會輸..痴撚線

一世唔再買現代 撚我半容 撚我角細

仲等我j 個2.58即場和
著返條褲先

烏克蘭太遠所以比佢地休息 fati同pique好似重傷
本身一球球半 而家半一

對家大半隊中武肺

隔左一陣好快已經5倍啦
因為我有諗過買唔買
但見到春代勁閪, 放棄左去左睇AV

allin咗300冇即場

癲
好彩尾10分鐘去咗刷牙，如果唔係又坐過山車

諗起琴晚場半大比甲

牠只值半格

買大

無補飛

留返買日乙

留名

事後飛全面進場

派?

歐聯早場死邊場

85分鐘仲係1:0 補咩飛..

我4串5心靈呢場揀左客勝1.32倍 咁都過得返

2/2.5？

真係5雞細波？好撚同情你真心

已經派埋

真係唔知呢班友carry唔carry到唔敢買

我事前有講2.5大

多謝老闆

真係連續爆左好多場細波
屌佢老母唔撚再賭細波了

老友負緊幾多

依家好多事後。。。痴線

足球呢啲徦波3:0，試過唔補就3:4自己諗啦

搏下有機會食晒2.5細 1.5大嘛

巴打今朝追post見到你幫叫半大，好撚正氣

扮咩

唔吹水..無心情吹..痴線...我依家真係呆左係到仲係..

風紀去晒圍爐

買中1:0
1:1。波蛋都要輸

我算波台清泉

勁到

我買7.6倍主勝補撚埋和

bro加油

咁多機會夾大

當呢度ig,fb 放張事後打幾句感受

Hi

贏半都派 吾乃鋼鐵人也

留tg

你含下撚先啦屌你老母扮你老母比狗屌？

你帶頭...

啲小圈子

荷乙半大

下

咁樣輸法 屌佢老母

補客ng啦下次

垃圾波台

全隊去死啦現代

你細波臥底

以前買澳角細角都試過臨完6連c 想4

飛？有飛派你一舊

差1c 飲恨

謝了，一陣到我

仆街日本波補時兩個12 碼爆我3.5s 後
改左呢個名
完全明你心情

最緊要齊羊

蠢撚咗 屌

E狗

呢啲咪足球 有波有角

Cls...點賭.....咁樣爆真係呆左 我睇足全場直播..
發生咩事 我睇完到依家仲未接受到

Gel得太勁

今日3串1大波輸東京

上次3串1輸天狼星大波服左

聽日馬會唔開

杜蛇冇真飛出

事前咪好 10.5 11.5 13.5 任你篤

我唔承認賽果

你老母個報假仔 你之前報真我派你100呀傻鳩

諗緊比甲串荷乙

我原本都得閒買下細波
但而家買親都爆 我都唔撚再買了

+1都要輸 垃圾柏芝

歐聯推算 度好了

廣島同橫濱呢兩隊賤種成日打假

尋日朝美假 4 連都呆左

有冇追數注可以跟啊

澳假真係澳假 90分鐘 2-1 , 完場2-3

Bro買好大？

Eason狙擊手

我愛隊 好嗎

假波先開到3格

Mon實

真派

所以我好多時都只買大買細頂唔順

邊隊

GUN

橫濱兄弟

大波算以後
叫到90+5果秒都仲有得叫
細波點頂都輸

呢場咁撚好頂最尾先爆 痴鳩線

另一場大炒反而唔開

比次機會 我平時豬好多

事後

快

屌你老母東京又唔見可以反cup

果啲食曬了 差15.5b 5倍姐

依注50k 接受範圍
但佢全場表現再加最後2分鐘爆兩球果下我呆真心

1001

見到中柱差d 大波黨個心都唔C服